金鐘C1出口急需哮喘藥，救命救命！！！！請幫忙宣傳

比人封左站

推 救人要緊

幫推

哮喘藥唔可以亂用

一陣救人變殺人